全香港舉美國旗都係輸出革命, 中國人一學就大撚鑊

你諗下D大陸護旗手有樣學樣, 舉住中國旗出晒去集會, 成舍中國仲唔亂撚到仆街咩?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有得諗！！